坐車司機開收音機，聽黃永一分鐘都頂唔順

DLLM